他發表了十四行詩，廣泛閱讀，鼓勵他人。 活動人士、作家約翰·斯蒂芬·亨特去世，享年85歲，Staff報道，2021年3月30日，華盛頓刀刃報 
 有可能在校園槍擊事件之後再加上十四行詩第116首的臺詞嗎? 電視上最好的騙子:“混亂之子”第1集“1 1 6”是如此該死的莎士比亞|寶拉·舒克曼| 2013年9月18日|每日野獸 
 你在Wit中的角色在John Donne的聖十四行詩中尋求力量，特別是他的聖十四行詩第10“死亡不要驕傲。” 辛西婭·尼克松談雙性戀和她在《智慧》中的新角色|凱文·塞瑟森| 2012年1月24日 
 這本新書慶祝了十四行詩的不均衡迴歸。 The Best of british Lit |Peter Stothard | 2010年6月8日|DAILY BEAST 
 十四行詩是一種詩意的賦格曲，在這種賦格曲中，主題應該以一種特定的形式反覆傳遞，直到最終結束。 查爾斯·波德萊爾《他的一生 
 一個男人為這位女士寫了一首十四行詩，歌頌她美麗的眼睛。 虎貓|大衛·h·凱勒 
 抒情詩的主要類別是歌曲、頌歌、輓歌和十四行詩。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 十四行詩是一種以固定的韻律形式表達單一思想、觀念或情感的抒情詩。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 正如羅塞蒂先生在一首優美的十四行詩中所指出的那樣，他的思想始終是自由的。 沃爾特·羅利爵士|威廉·斯特賓